比大陸狗偷片，可以點做？

原片

大陸狗偷片

屌你老母班蝗真係賤到仆街
睇到自己d作品比人咁copy個心好撚嬲
但又唔知點樣制止班撚樣
有咩方法解決

冇咩解救

下條片加水印 寫大陸狗咪偷片

人地下面有講埋出處wo 不過佢都係冇問你就轉載 係仆街D

下面打水印寫住平反六四

所以唔好幫襯盜版

你channel改名做天滅中共
搞掂